屌！四日假期，乜七都無做過！

好嬲

樓上做乜鳩